其實係咪要提早 次次要到五六點先癱瘓到機場

點睇

覺
但第二日已少咗人，如果再落去加長埋時間唔知有無人

利申：無野做就去

好多人仲返緊工
琴日好多人射波黎架

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

星期六日

其實機場24小時運作的
癱瘓佢8個鐘以上
已經好多嘢影響到
日夜都一樣，係日頭多d人咁解

好多人要番工
星期一只係請左假
星期六日最多人
無辦法

我知實有人屌
你可以辭工架者
無左份工連搭車都成問題, 仲講去機場?

星期6日先係重頭戲